我地必須對準政權！！革命、放核彈、通通我地都唔會割，但係我地要對準政權黎放！！！文宣入黎！！！

呢篇講文宣既

今日一日喺黃大仙
我真係好心痛 睇到
我地既年輕既抗爭者到老年既街坊
奮 不 顧 身
去抗爭
去凸顯政府既不公
去凸顯政府既失信

香港警察
繼續比人當槍使
已經睇到一步步接近金屬疲勞，甚至即將失控。

物理定律，作用同反作用力
我地其實一樣喺一次次抗爭中，慢慢身心俱疲、肉體精神都繃得極緊。

天琦講過
我地要用智慧、警覺凌駕仇恨

香港即將黎到命運既交叉點
今日一役 我地睇到我地勇武派既極強堅韌既精神

下一步我地更需要趕上既

係更強大既文宣

我地要比敵人更冷靜、
更文武兼備
我地係帶黎希望既正義之師

因此必須全力對準政權
逼迫建制
怠警軍心
智慧凌駕仇恨

光復香港 時代革命

對準政權、一次比一次強大！

光復香港 時代革命

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

推

唔同意

我地需要既係
文宣既升級
和理非既升級
文武兼備 智勇雙全

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

文武兼備 智勇雙全

你睇左POST先啦!!!!

ok 同路人共勉
都係學老共話齋 我地要兩條腿走路
唔可以純武 文宣必須跟進
唔可以唔記得班建制